[{"question": "https://www.zhihu.com/question/335624180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335624180/answer/757245862", "content": "\n\u793e\u4f1a\u90fd\u5df2\u7ecf\u8fd9\u4e48\u9a82\u767e\u5ea6\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u8fd8\u6ca1\u6709\u505a\u51fa\u660e\u663e\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47581654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47581654/answer/724535577", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5ba1\u7f8e\u7578\u5f62\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272476843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272476843/answer/758567919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5e86\u5e78\u53ca\u65e9\u8131\u7c89\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332370202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332370202/answer/741074884", "content": "\n\u6821\u56ed\u91cc\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46260517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46260517/answer/754156408", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u4eba\u767b\u6708\u628a\u7f8e\u56fd\u4eba\u63d2\u7684\u56fd\u65d7\u62d4\u6389\u4e86\uff0c\u7f8e\u56fd\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277634079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277634079/answer/748365175", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u6ca1\u6709\u968f\u624b\u4e00\u62cd\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4e11\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u5f88\u597d\u770b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40833781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40833781/answer/745103140", "content": "\n\u548c\u81ea\u5df1\u7231\u8c46\u604b\u7231\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23937716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23937716/answer/124123747", "content": "\n\u600e\u4e48\u8c03\u620f\u7537\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332370202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332370202/answer/741747526", "content": "\n\u6821\u56ed\u91cc\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337044458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337044458/answer/765488875", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7535\u6d41\u77e5\u9053\u8d70\u54ea\u6761\u8def\u7701\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21236058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21236058/answer/750638022", "content": "\n\u6b7b\u5211\u6267\u884c\u524d\u7684\u72af\u4eba\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/761217734", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337305800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337305800/answer/765412442", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u4e66\u8c6a\u6cea\u6d12\u8bb0\u8005\u4f1a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310426398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310426398/answer/730284797", "content": "\n\u5728\u7537\u751f\u773c\u4e2d\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6700\u4e11\u964b\u3001\u6700\u90aa\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20701472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20701472/answer/699454602", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u5218\u4ea6\u83f2\u7684\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306275416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306275416/answer/761351020", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5bf9\u73b0\u5728\u5927\u5b66\u751f\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319095359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319095359/answer/763874734", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u5927\u91cf\u7684\u65e5\u672c\u4eba\u6765\u4e2d\u56fd\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337212288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337212288/answer/765447394", "content": "\n\u5728\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\uff0c\u4f60\u8bfb\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b\u6559\u80b2\u65b9\u6cd5\uff1f\u5bb6\u5ead\u73af\u5883\u5bf9\u5b69\u5b50\u6210\u957f\u7684\u5f71\u54cd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319258164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319258164/answer/765113856", "content": "\n\u6296\u97f3\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u4e2d\u56fd\u7684\u5927\u90e8\u5206\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336534323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336534323/answer/760159651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ee7\u970d\u987f\u540e\uff0c\u65af\u79d1\u7279\u4e5f\u62d2\u7edd\u548c\u5b59\u6768\u5408\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333043399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333043399/answer/750541214", "content": "\n\u9a82\u767e\u5ea6\u7684\u90a3\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4eba\u9009\u62e9\u81ea\u5df1\u7814\u53d1\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\uff0c\u7136\u540e\u5e72\u6389\u767e\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/763998632", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50337668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50337668/answer/762090238", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u4e13\u79d1\u751f\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282620628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282620628/answer/761979672", "content": "\n\u4f60\u505a\u6574\u5bb9\u540e\u6094\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319709102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319709102/answer/733157071", "content": "\n\u7a7fjk\u5236\u670d\u4e0a\u8857\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/759172468", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/659925980", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336929565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336929565/answer/762503243", "content": "\n\u590d\u65e6\u5973\u535a\u58eb\u674e\u654f\u5288\u817f\u56db\u4e2a\u7537\u535a\u58eb\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u4e2a\u7855\u5bfc\u4e3a\u5176\u81ea\u6740\uff0c\u674e\u654f\u5c06\u4f1a\u53d7\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328479146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328479146/answer/728098860", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7c7b\u4f3c\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u7684\u65e5\u5267\u63a8\u8350?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315719916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315719916/answer/734414137", "content": "\n\u8138\u4e0a\u6bdb\u5b54\u7c97\u5927\u53ef\u4ee5\u53d8\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336692514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336692514/answer/761571530", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4f60get\u4e0d\u5230\u7684\u795e\u989c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29688948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29688948/answer/725794625", "content": "\n\u5728\u56fd\u4f01\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322231773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322231773/answer/759926492", "content": "\n\u5ffd\u7136\u60f3\u5f53\u4e2a\u5973\u751f\uff0c\u4e0d\u7528\u4e70\u8f66\u4e70\u623f\u3002\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u538b\u529b\uff0c\u81ea\u7ed9\u81ea\u8db3\u5c31\u884c\u4e86\u3002\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334419893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334419893/answer/757334937", "content": "\n\u519b\u8bad\u5988\u5988\u4e0d\u51c6\u6211\u4e70\u9632\u6652\u971c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335384960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335384960/answer/759708763", "content": "\n\u770b\u4e86\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b\uff0c\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328536461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328536461/answer/748098152", "content": "\n\u534e\u8bed\u6b4c\u575b\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u6367\u5f97\u8fc7\u9ad8\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29277415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29277415/answer/552385056", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u8fc7\u4e86\u70ed\u604b\u671f\u4e4b\u540e\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u5f7c\u6b64\u95f4\u7684\u611f\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20743279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20743279/answer/752630388", "content": "\n\u4e24\u6027\u5173\u7cfb\u4e2d\u6700\u6839\u672c\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330141895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330141895/answer/736263219", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u83dc\u8c31\u7f8e\u5473\u300c\u4fdd\u8bc1\u4f60\u4e00\u8bd5\u5c31\u4f1a\u7231\u4e0a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293707288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293707288/answer/709418621", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u7528\u4e86\u8d85\u4e45\u7684\u8868\u60c5\u5305\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314464067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314464067/answer/755513519", "content": "\n\u5988\u5988\u662f\u4e00\u4e2a\u6276\u5f1f\u9b54\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53241079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53241079/answer/762173658", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 90 \u540e\u6f14\u5458\u674e\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21886652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21886652/answer/746187748", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u724c\u5b50\u7684\u51b0\u6dc7\u6dcb\u6700\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/747788276", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324109674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324109674/answer/744452033", "content": "\n\u7a7f\u77ed\u88d9\u8981\u4e0d\u8981\u5b89\u5168\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336962540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336962540/answer/763177898", "content": "\n\u590d\u65e6\u5973\u535a\u58eb\u5288\u817f\u56db\u4e2a\u7537\u535a\u58eb\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u7855\u5bfc\u4e3a\u5176\u81ea\u6740\uff0c\u9ad8\u5b66\u5386\u53cd\u800c\u4f4e\u60c5\u5546\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20769248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20769248/answer/743892681", "content": "\n\u6c49\u8bed\u6709\u4ec0\u4e48\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33630925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33630925/answer/725931767", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u4e1c\u4eba\u5bf9\u7ca4\u8bed\u7684\u6267\u7740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327886661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327886661/answer/756041541", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u5728\u5168\u7403\u6392\u540d\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328188022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328188022/answer/723273924", "content": "\n27\u5c81\u7684\u513f\u5b50\u610f\u5916\u79bb\u4e16\uff0c\u6211\u8981\u600e\u4e48\u9762\u5bf9\u4e0d\u5e78\u548c\u75db\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336722072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336722072/answer/763026166", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u4eba\u4e3a\u4e86\u5b69\u5b50\u4e70\u516d\u5f20\u706b\u8f66\u7968\u5360\u5ea7\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22756665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22756665/answer/757763781", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u519b\u961f\u662f\u5426\u80fd\u591f\u5e73\u606f\u4e27\u5c38\u7206\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337024225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337024225/answer/764505882", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a 7 \u6708 26 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u9996\u6b3e 5G \u624b\u673a Mate20 X 5G \u7248\u672c\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291200054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291200054/answer/500764981", "content": "\n\u548c\u6ca1\u6559\u517b\u7684\u4eba\u4e00\u8d77\u5403\u996d\u80fd\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269105350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269105350/answer/704968524", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c40\u5ea7\u5f20\u53ec\u5fe0\u771f\u5b9e\u7684\u519b\u4e8b\u5b66\u672f\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322023322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322023322/answer/698986143", "content": "\n\u80fd\u591f\u4f4f\u5728\u4e0a\u6d77\u9876\u7ea7\u8c6a\u5b85\u6c64\u81e3\u4e00\u54c1\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335083614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335083614/answer/762888670", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329174073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329174073/answer/752132224", "content": "\n\u8fd9\u753b\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090056/answer/690924891", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u6708\u5b50\u91cc\u7684\u4ec7\u662f\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\uff0c\u5927\u5bb6\u90fd\u5728\u6708\u5b50\u91cc\u7ed3\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ec7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55613040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55613040/answer/746961463", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u542c\u7684\u82f1\u6587\u5355\u8bcd\u5f53 \u6635\u79f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/760451216", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336821762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336821762/answer/762267086", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u64ad\u51fa\u768430\u81f332\u96c6\u5267\u60c5\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336215621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336215621/answer/764660588", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b59\u6768\u593a\u51a0\u5c31\u6709\u4eba\u8d28\u7591\u4ed6\u55d1\u836f\uff0c\u800c\u82cf\u70b3\u6dfb\u3001\u8c22\u9707\u4e1a\u8fd9\u6837\u7684\u7530\u5f84\u9009\u624b\u6ca1\u6709\u4eba\u6000\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731412/answer/743798863", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/759877277", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335713266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335713266/answer/755837055", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u53ea\u6709\u8096\u6218\u548c\u591a\u5e74\u966a\u4f34\u7684\u5c0f\u98de\u4fa0\u4e4b\u95f4\u624d\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23080919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23080919/answer/763081367", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 10 \u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u5b9e\u7528\u6587\u827a\u5c0f\u7269\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316979063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316979063/answer/738521075", "content": "\n\u7a77\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u5351\u5fae\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326395665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326395665/answer/752667278", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u52a8\u7269\u5403\u5f97\u5f88\u9999\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u770b\u5403\u64ad\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322172454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322172454/answer/743978752", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fae\u751c\u7684\u60c5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333586086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333586086/answer/764301811", "content": "\n\u5982\u679c\u4f603\u5c81\u7684\u513f\u5b50\u60f3\u7a7f\u5973\u6027\u670d\u88c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335896147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335896147/answer/757776397", "content": "\n\u4e0e\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u4ee5\u540e\u53d1\u73b0\u4ed6\u5f88\u7325\u7410\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u4e5f\u8fd9\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51295664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51295664/answer/763775429", "content": "\n\u4f60\u73a9\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u8273\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/763094204", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65620092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65620092/answer/759974945", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdc\u79bb\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336775808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336775808/answer/761572948", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8b66\u65b9\u65b0\u516c\u5f00\u7684\u5218\u5f3a\u4e1c\u6848\u5b8c\u6574\u8c03\u67e5\u8bb0\u5f55\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24077531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24077531/answer/758904124", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u5730\u548c\u59b9\u5b50\u6253\u7bee\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322320886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322320886/answer/679221985", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e2d\u54ea\u4e2a\u660e\u661f\u6700\u60f9\u4eba\u70e6\uff0c\u65e0\u8bba\u505a\u4ec0\u4e48\u90fd\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335866812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335866812/answer/759106958", "content": "\n\u5927\u4e00\u5bbf\u820d\u751f\u6d3b\u521a\u5f00\u59cb\u8981\u4e0d\u8981\u5148\u6253\u4e00\u987f\u5ba4\u53cb\u786e\u5b9a\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/757636834", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326581212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326581212/answer/747094401", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4e22\u8138\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19942068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19942068/answer/753421567", "content": "\n\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u514d\u8d39\u7684\u6559\u80b2\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35215759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35215759/answer/751953445", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334612427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334612427/answer/750848035", "content": "\n\u9ad8\u901f\u8def\u4e0a\u95f9\u809a\u5b50\uff0c\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u7edd\u671b\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329282168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329282168/answer/741495656", "content": "\n1198\u5143\u5b66\u4e60python\u722c\u866b\u5408\u9002\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315557638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315557638/answer/731423335", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e0d\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\uff0c\u548c\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295093613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295093613/answer/707852221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u91cd\u5e86\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54656254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54656254/answer/742440197", "content": "\n\u79d1\u5b66\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u91cd\u5927\u53d1\u73b0\u662f\u7531\u4e8e\u610f\u5916\u6216\u8005\u5931\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31211469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31211469/answer/738662809", "content": "\n\u600e\u6837\u6539\u5584\u5706\u80a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35197814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35197814/answer/730640547", "content": "\n\u88c5\u4fee\u600e\u4e48\u7701\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297970204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297970204/answer/727987163", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u521d\u4e2d\u5c31\u8f8d\u5b66\u7684\u5c0f\u59d1\u5a18\u90fd\u600e\u4e48\u8fc7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108680/answer/644993899", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e13\u4e1a\u5751\u7ffb\u5531\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321154272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321154272/answer/666297666", "content": "\n\u4e8c\u672c\u5b66\u6821\u5973\u5b69\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u6e05\u534e\u6bd5\u4e1a\uff0c\u5982\u4eca\u5728\u7f8e\u56fdMIT\u8bfb\u535a\u7684\u5de5\u79d1\u7537\u5b69\u5b50\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8ffd\u4e0a\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308514319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308514319/answer/694106025", "content": "\n\u6c5f\u897f\u7701\u771f\u7684\u5f69\u793c\u5de8\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337092839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337092839/answer/763899211", "content": "\n\u4eac\u90fd\u52a8\u753b\u77e5\u540d\u76d1\u7763\u6b66\u672c\u5eb7\u5f18\u786e\u8ba4\u79bb\u4e16\uff0c\u8fd9\u4f1a\u7ed9\u4eac\u90fd\u52a8\u753b\u4f1a\u5e26\u6765\u600e\u6837\u7684\u635f\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322320886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322320886/answer/725971398", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e2d\u54ea\u4e2a\u660e\u661f\u6700\u60f9\u4eba\u70e6\uff0c\u65e0\u8bba\u505a\u4ec0\u4e48\u90fd\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323054235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323054235/answer/675989530", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u94a2\u94c1\u4fa0\u6bd4\u8759\u8760\u4fa0\u4eba\u6c14\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318606911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318606911/answer/759931440", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u5bb6\u4eba\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334178804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334178804/answer/758930775", "content": "\n\u52a8\u7269\u5403\u4e1c\u897f\u4e5f\u80fd\u54c1\u5c1d\u51fa\u5473\u9053\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334419893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334419893/answer/758873738", "content": "\n\u519b\u8bad\u4e86\u5988\u5988\u4e0d\u51c6\u6211\u4e70\u9632\u6652\u971c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}]